速龍小隊 一野撻人落地 打MMA?

推到班狗仆街！

屌那星
真係想一拳打撚死條撚樣
我係度一定撲埋去咬甩佢隻耳

呢班狗任用暴力但完全唔需要制裁，呢d就係死共狗特權
共狗應該消滅

班狗太過份！手無寸鐵既後生仔 洗唔洗咁做

請分享！比更多人睇到班狗點做野

推

提醒前線唔好亂走

Push 成班上哂腦 痴撚線

負皮既係警犬？

第一日識警狗嗎 大1家小心啲

癡撚線，千祈唔好離群

大家真係要小心 好好保護自己！

認住班人事後告班仆街
佢咁同暗角有咩分別

俾班藍絲警犬睇到又實話大快人心，破壞秩序，抵死，支持使用武力乜乜乜，on99，睇到呢班9講野真係燥，佢地盲撐，我地有咩可以做？

仲話香港有咩人權
仲邊到有呀

如果唔想上前線 可以做後援 提供物資 水 食物比前線
一人出多一分力 爭好遠架！
唔好覺得自己乜都做唔到！各位加油！

Push

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

好撚仆街

有無人識班速龍 起哂佢地底啦
咁對一個後生仔？
佢好大威脅？
真係合法 合情 合理？

推俾蘋果！

唔該大家幫幫手分享出去
等大家可以見到班犬點做野

希望片中後生仔無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌佢老母垃圾警犬

隻黑警入得罪喇

可惜影唔到佢樣

［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
我成朝守天橋一落既紅色帳篷站
想同大家講：

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品、退熱貼、水
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧（可以入夜先送人過黎，麻煩買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好送M記包）

———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

啲犬隻隻都面目可憎！

另一角度

屌！！要勇武啦！！

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

推推推!!!佢地真係好撚仆街!

想幫個後生仔 就廣傳出去！
比更多人睇到
或者起佢地底 之後投訴佢地

推到佢仆街

大家都可以去reddit upvote

黑警濫權

最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎

整合post
起佢老母全家

唔想上街係前線，留係屋企又想幫下手既人
就幫手推到個班速龍仆街

Cm左但好似無人識班速龍！

已經唔係暗角打穫
係光天化日 眾目睽睽咁撻你

負皮既係咩心態
係蝗定犬？
擺明濫權啦
推到佢地仆街

推到佢

真係有牌爛仔！

目前整合
歡迎提供 更多資訊
誓要推到佢地仆街！

火攻呀屌你老母

我真係好撚想一野火攻落去睇到好撚心痛

廣傳開去
推到佢工都無！

屌你老母死黑警

有無人知佢地number?

推！

痴撚線

不知所謂

10個人捉一個速龍暗角啦

要佢工都無！